[拋磚引玉]一人n個最鐘意既空姐

我先 Venus BB

佢真係愈大愈好睇
雖然開始有老態[img]2018/10/30/193956_9723995af541b79dfb469163cb98b2b3.png[/img]

vien

梗係vien bb

頂 自膠添
貼多張補數

佢ig又開返了

負評係點解呢
我覺得女神其實好似允兒